OK 三文治加左價

13.5 加到14
之前送啡走係加價煙幕